[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(70)

各位繼續

previous: (69)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。
雖然較平，呢類舖貨源相對冇咁穩定，想出手前建議再問下對方確認。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

率先放低隻錶

Nplm
狗帶就唔po了…

支持下個 group 啦
呢個 group 玩完都唔知去邊講錶好
唔通鄉土咩屌

啱呀
你們是最好的

拎隻平嘢推一推

ap house?

其實刁真係幾有味道

香港喺東方買？

刁好野黎（細聲d）

點解要咁細聲成日心思思想再入隻58 blue

Yeswent there in December saw some pretty sick pieces

而家帶緊Master Control Date + Mark 18 諗住轉工買多隻
個collection應該加隻nomos定Tank好

用兩隻拉低平均價錢幾蚊

細聲d唔會炒得起

病邊爐正呀

其實刁都炒真係冇眼睇

cartier tank

好需要你合作

咁醒嘅你！
係東方呀，下個月就 4 年了

講呢啲

再減2mm照顧下我呢啲手幼撚就完美

銀色又幾靚喎

呢隻灰銀夾埋啲拉絲反光果陣係好靚架
不過印刷果啲 indices 太陽底下唔係好睇到，美中不足也

多謝社巴
最近夠錢買 sax thin 了，但目標應該再遠大啲

8 折咋
去歐亞啦，有 7 折

向住langematik ppc 邁進

ppc 的話就買 datograph 啦

都得
買買買

richard lange regulator

巴打呢條咩錶帶

原廠nato 帶

chronograph is KINGGGGGGGG

聽日去睇吓先

Nplm

似乎而家呢度ALS好受歡迎

大家覺得cartier 既tank 定jlc 既reverso 岩女仔d
兩款個樣都差唔多咁

樣cartier 內在質素jlc

60ish not including the “contribution” you will have to make before being able to get your hands on one of these

Half rotor唔知有冇認錯

鈦武士 當年都有隻
外國炒到好貴

我覺得 auto 錶加 power reserve 其實無咩實質用途， 除了珍珠陀

平時啲 auto 啲陀點會唔夠 momentum 上足鏈丫講真

一早起身又PP比人抖下得嗎

bezel 圈有無 mod part 可以換
換個浮雕刻度應該仲正

咁似嘅

請教咁多位，中東面有咩追捧？字特別？

呢排應該冇貨返架喎

竟然呢隻錶都會撞

早晨

產量少咪特別

nplm

唔係咩大牌子 但NPLM

今日熱到痴線

係 勁熱
但又好好天

真
去沙灘精工我都唔戴
大芋

cartier d 料唔掂?

機芯同jlc比就係
但你見到嘅外部就唔差 （應該係咁）

上年派貨相
嗰陣時AD問我要5711定5712
我要左5712 轉個頭5711就話停產

真大芋

可以俾你揀要邊隻

行山行得果四個半鐘都散哂
勁回塘

I know that feel

大家點睇呢隻B&R 05， 折咗應該3 萬之內. 個款幾好

俾多少少上Bvlgari

遲下問佢哋拎新價單先

而家冇喇
J select 得 Bremont

Chrono款都型

5205除咗去沙灘 仲可以拎去揸的士 換條錶帶就得

屌，成個的士業被你攪彎哂喇
你叫啲唔知戴真定假勞力士嘅工友情何以堪呢又

屈機

隨時變楊過
btw 錶帶真係好重要 原裝鱷魚皮換左條牛皮 成隻錶即刻downgrade咗

仲有咩錶帶介紹？你呢條係咩帶嚟？

我都唔知咩帶 係旺角求其換條 780蚊 其實dress watch好難襯到尼龍同膠帶 唔太建議換 因為條垃圾帶自己換唔到要搵返佢幫你換
如果你搵到有尼龍帶襯到記得down聲

收到，得閒可以多啲交流下

好彩有個勞post，完全0興趣

癲

有無巴打戴緊zenith 隻chronomaster sport

lm

個殼好似santos

好多人就係話呢隻B&R 05 有抄襲之嫌， 集口咗 AP royal oak, PP nautilus 同Cartier Santos

咩價位

師兄們覺得speedmaster應該揀膠面定係藍寶石
幾鍾意膠面嘅history但係我真係好容易整花啲錶

真男人點解要揀

買咗唔戴咪得

黎緊想買對GS, 唔去益藍店有無咩水貨店推薦

好耐無戴

好耐無戴x2

已賣, 有時都有啲懷念

買無耐已經睇緊下一隻

巴打工程/測量/則師？

恭喜巴打
你已經擁有咗入坑正確嘅心態

佐敦同旺角都有

有D直頭有賣日本BT限定果隻藍岩手

戴得耐係咪錶面會黃?

有無巴打比下意見買邊隻好想平時出街帶 2隻都好中意

兩隻價錢都差好遠, roo 買幾 隻omega 都得
有錢梗係roo

夠粗（隻手）買roo
見過人太瘦同太幼（隻手）載唔好睇，好似拎左人隻錶戴咁

搵隻電子錶拖低個平均價先

我有同事係 ROO 搭恤衫西褲
感覺係夾硬戴出來話比人知佢戴緊 ROO 咁

睇中咗隻ham仔
但係官網寫discontinued
Joma就out of stock
Amazon比joma貴兩成 但仲有貨

想知咁嘅情況joma係咪唔會再補貨？

stowa好似出36mm pilot銅錶
手幼撚有得玩下

係

依度好似無乜浪琴

d夜光錶相點影

都係諗住入門路線SBGR253
巴打知唔知水貨價錢大幾行貨幾折到？

t shirt 短褲應該ok?

唔該哂 想再問吓
Amazon買係咪好唔穩陣？

Gs 行貨做緊幾折？
想比較下

呢隻係007？

差唔多價, GS 全球定價都差唔多, 同埋都係全球保
所以GS唔需要行貨

Yes

藍面紅針 j到出血

8 折
但唔好買行貨，你懂的

其實香港俾埋 8 折係平
chrono24 都未必平過佢
但有啲錢，唔慳啦

之前係佐敦入手

之前都諗過, 不過中国版不了.

呀, 唔係呢隻. sbga431 先係

支國浮世繪個兩隻係幾靚，不過都係不了

今日MA1 + pilot

巴打今日咁熱都ma1?

戴咗2、3年，過幾日去香港代理換電

呢隻唔係中國版

呢隻先係, 雖然好似

戇尻尻

我知
我睇下差幾遠姐
買就買水呀嘛!

前兩日到手

個月亮

今日啱啱送到

新年戴新錶

本身都有諗過買銅，但唔太鍾意d 字都黃黃地

等我嚟拖低個平均價先

白色都好靚，不過我覺得黃黃地色好有味道所以揀咗呢隻

薄版加件tee都仲ok再熱啲真係唔洗著

Both good

如果依隻出新真係會買..
used 果d搵唔到good condition

寶珀都報到了。
113樓件垃圾死去玩撈 group 啦，呢度太高級唔到你玩呀

個月亮好正

評已正

喂係喎屌。佢講到唔清唔楚咁
可能你個 interpretation 先啱喎

好似賣五萬左右
呢隻真係好少有得平

正呀，舊logo, 而家係咪無得叫佢印返舊logo?

個樣好有毒性

個月相真係好正

[img]
呢隻好靚，旺角水貨係咪信和個d

點睇呢2隻，偏心果隻好正，不過機芯無無卡度/矽游絲/低動儲
GO係少數德製自產機芯既牌子，但幾冷門，專門店好似執晒，折扣又大，呢個牌子係咪有咩特別唔好既地方？
例如大日曆款同IWC葡萄牙都幾似，仲要自產，不過熱度同價錢無得比，唔知原因

呢隻冷門最主要係因為有個牌子叫A. Lange & Sohne
你買GO前後都會有想加少少嘅欲望

加多少少系列
之但系計埋折扣，完全2個客層嚟
GO係外國，youtube都無乜人提咁滯，反而NOMOS（得高階先係完全德製）就好多人講啦。

通常都係咁, 睇上睇下
中間自然少人討論

唔係有咩唔好
如果要優質德國錶又唔想咁燒錢
GO 係一個合適嘅選擇

請問係咩型號？

GO可以話係德國版芝柏
明明完全唔差，但就是無人理
好慘囉

而家想去日本買都冇機會
雖然日本百貨公司，大路款都冇折

GO耐唔耐都有人問下
GP邊有人問呢
芝柏?咩來家係咪柏力芝?

GP 最慘係經歷咗一段不斷推出致敬錶嘅黑暗期
再加上kering group 唔係太識賣錶, GP 同UN 人氣都好低 但都係好嘢

個藍蛇日期針
好正呀，好vintage

早排呢度都多人講過隻 laureato
同埋係咪你有隻 DLC black WWTC laureato?

寶珀個月亮畫得超正，好慈愛咁

有冇人知？

雲吞加麥精唔該

唔知開唔開心好

你話“係呀！我等錢駛，廿萬平賣畀你啦”

PPC moonphase chronograph ?

呢隻靚過jlc隻ppc
但錶面大我手幼驚carry唔起
好難決擇

請教巴打，而家地通熊貓黑白炒到幾錢？
如果想睇撈價，有咩網站check 準d ,謝謝

ok 謝謝，入錯post🙏

有老鷹印記，分分鐘機芯可能好過AP添

係咪都要40幾皮
jlc ppc都好靚，ppc仲要係薄

“芝柏名錶配美人” 都唔識 ？

你地未出世，問亞爸/爺會知，以前收音機廣告。

General guideline:

要睇下邊個賣出黎。 Sold by Amazon 最好啦，但睇到有人買其他表都會收到次貨之類，但refund / exchange 就一定無問題，即刻退/換比你。

Sold by 其他鋪頭就要research 下果間鋪頭。 另外你直接去該鋪頭網站買通常會平D, 如果有的話。

個人覺得如果Amazon買貴o野，只會幫襯 sold by amazon， 或有好多好多正評

GO近年應該開始多人留意，尤其出左seaq之後

換著你都唔敢買

會唔會有唔識野嘅人當佢係AP細佬

我都打算買隻SBBN 031,出咗045 有”X” LOGO，停產在即，MarineMaster 系列正式收檔，巴打呢隻係咪 SBBN035J 50週年版？

旺角唔知邊間 但佐敦無保卡 點買得落手
加小小係Chrono24買好過

呢隻吞好似sbdx011黎

係喎，automatic嘅，你啱

唔撚係啊
嬲

我果浸係
瑞士名錶英納格 又襟又準又夠格
戴錶戴樂都 時間啱啱好

震撼彈

我鍾意呢啲場面喎反而
一臉輕蔑皮笑肉不笑咁話“係呀，多謝”
心諗“正柒頭”...諗起都爽

中學時期山度士

以前tvb報時用瑞士宇宙錶

又唔係好覺喎，呢隻本身已經係米白色面，唔係奶白。

呢隻有無限量？

係咪銅扣？Stowa 話寄返個銅扣俾我仲未有消息

係啊，我諗要等返幾個星期

011黎，有x既精工不了

Agger, "X" LOGO 十分趕客

Apple watch

我會話"係呀，又唔使排又唔做食炒食骨"
心諗"你乖乖地食骨啦"

我個幾月前已經收咗

係咩？咩年代？賣咗畀死人寶光未？

90年代

話埋你識人，唔駛排，正價攞
人地問可唔可以幫手
你畀張K11musea 啲 sales 嘅電話佢
叫佢自己攪掂

無, 不過日本BT限定

海港城有bt，上去睇下囉
btw 加少少上als

唔該哂巴打 有兩間都多正評
揀最多嗰間試吓 希望唔會中伏

師兄返工為興趣？？？

無啦
我係 quartz crisis 果陣出世架

今日仲未貼錶添，補返

(69)有錶友提起過隻 seiko recraft
攪到我都中埋毒
我想呼籲果位錶友快點出手
果種70s 味道正到呢

冇咗marine master字得返個X果d仲叫大mm先好笑

好耐冇戴

小三針真係睇極唔厭
雖然我都係得呢一千零一隻錶

一擊即中

之前我比較鍾意大三針 但係見到iwc啲錶好似又上上地電

「梅花嘜錶 梅係梅花個梅 花係梅花個花」

iwc 同 積格真係好難揀

之前仲揀緊自己第一隻錶嘅時候去jlc bt，同個sales講話自己係iwc同埋佢地牌子揀緊
點知個sales係咁係度講話咩jlc係高級牌子啊iwc唔係
之後我就買咗而家呢隻iwc了

好毒

兩個牌子都係歷峰

同埋iwc bt啲店員係真係態度好到cls，會同你講埋佢地啲歷史，抵加人工

下？咁騎呢？ 係咪真架
小李飛刀咩屌你

Jlc bt d sale好串

睇人啦 之前jlc都遇過一個好有禮貌
但第二次去嗰個女人閪到
係我聽到佢嗰句「jlc係高級牌子iwc唔係」
我就反咗個白眼之後講咗句thank you byebye走人

正野黎

賣奢侈品都咁 kai...看來零售界真是被大陸哩縱到壞哂

好正喎哩隻 可以同雪花面 一隻白一隻深色

積家 BT 見到呢個場面會唔會嚇到報警

呢條撚樣就係呃佢D廢柴藍屍fans既錢中飽私囊

齋睇相似係Vip station嗰啲水貨鋪

佢如果戴右上隻 complications
我真係抵制 patek

你老母閪聽班死廢老尻 up 五分鐘都無就想打爆 mon
飛到最後，六十分鐘曬（我唔會形容為介紹）咗13隻錶。到底佢哋五分鐘講到啲咩？戇撚尻尻

其實都唔好得去邊
但係1881嗰間iwc真係不得了

有無人鍾意PP Calatrava , 好吸引

所以好懷疑點搞得起藍色經濟圈

同好 錶面簡潔斯文 背面揭蓋可以貼車頭相

尋晚打漏咗
撚樣華記條片有 comment 問幾時介紹 a Lange

都好睇老豆果代去到咩級數
如果唔有錢可能都只係聽過但唔知咩樣

咦，醒神喎，原來有 sector dial 款？

啲 lacquer 上得真係靚

巴打呢隻係邊樹買 咩價位？

想買第一隻gs，睇岩左隻snowflake想問巴打邊度買抵同穩陣萬分感激，唔想做伸手黨不過真係唔識

叫我?

統計下大家會點揀
JLC reverso
Cartier Tank

大家收咗爐未
我今日放第一 day

聽日先放三點

JLC BT 咁戇鳩真係意想不到
Reverso 去 AD 買已經可以

真
去rr買仲好

負皮是畀個人的

曬女

手毛分佈有啲肉酸

新年到了，高興吓

我是因為未放假而怒畀負皮

NPLM

唔買sbga407？

心態上已經收左爐

準備收爐，祝大家身體健康

大家咁話
最緊要健康

好靚喎！但點解時分針同官網唔同色嘅？

仲有依隻買架？
以為得返2手
grail watch

個個都po新錶，等我鋪番第一隻serious watch
買唔起 GS, 所以果時日本買左呢隻baby gs
差唔多日日戴

仲搵到NOS 架

係一樣嘅

呢隻先配叫 baby GS
SARB033都很正但真是唔似 GS

巴打介唔介意講下係邊搵到
ebay全部都used chrono24之前搵過一兩隻話unworn但係又無paper..
仲以為等儲到錢都係要買used

咁係SARB033 有左baby gs 個朵，先有之後嘅sarx
所以sarb033係値得嘅
同機芯黎講，sarb033真係抵到喊

可能會
未必有人比咁多錢買佢

尋日中左毒今日即刻去買咗

人地鋪po把遮出黎都要比你笑

我覺得係冇budget整咁多呢啲週邊

六個鐘前問完宜家就買左 羨慕

經濟差？

你咁樣講一講我又覺得係

C兄幾多錢入手？

35000

呢個 group 真心顛

窮撚想走佬都唔敢隨便買

心動就要行動
巴打好波

買錶好似賭片玩沙蟹落 part 咁

肺炎經濟蕭條 is cancelled

根本就冇蕭條過

好過某啲錶想正價都買唔到

不過我今日格過價去行買仲平過買水貨

行貨通城不了

Tag Heuer x Porsche 個樣有啲好J
係咪都唔夠Speedmaster嚟

日本 bic camera 買，好似二萬頭

GS 係咁
但通城不了

巴打係邊到買 買左幾銀
藍紅配真係好正
但有彈藥應該買gs今年特別版個隻藍紅
不過呢隻襯下衫都唔錯

其實tag heuer上年同今年啲carrera係幾正, 但呢個價位計時款我會寧願揀 speedmaster / zenith

應該揀唔到zenith新果隻啦

呢度成日讚IWC BT係咪1881個間？最多幾多折？

冇折

間間都好好服務

iwc 除咗element, 間間都唔錯

冇8折？

AD, 相熟先有啦
BT 無折咗好耐, 就算有, 之前都係95

呢度唔好話als, 淨係saxonia thin都多過frederique constant

諗住chrono24買

如果想買水貨AP
係唔係齊盒同齊保證卡就可以？
仲有咩要留意？

相信係6R20-00A0

粒芯都唔錯，七十小時鏈。我自己撚過 skeleton 果款 carrera 同 autavia, 咁啲 details 係無速霸咁靚啦當然。都反映咗響售價上。算物有所值嘅

d pusher 手感偏硬淨，似百年靈B01

粒機芯夾板比較大塊，即使透背都是無咩機件睇，不過呢樣嘢 OMG 9300 都差唔多。但車花就9300就靚好多， heuer 02 叫交到行貨咁。

結論是如果鍾意啲大舊嘅錶其實都可以諗下。

好正

element有咩唔好既經驗？

msrp好似要8個

其實無, 不過印象中嗰間唔係richemont 經營

手幼的哀嚎

要食炒

各位高手
請問seiko 有冇邊款自動機械錶嘅機芯值得信賴、有70小時嘅儲能？

但真係各方面都屈機，除左錶帶扣

就連呢啲都炒

咁多位師兄對TAG Heuer Aquaracer有咩睇法？
個人覺得平得嚟又幾型，又幾有特色
不過好似好冷門

今日帶平民版Fifty Six

邊度見到

精工6R35、9S65、9SA5機芯都超過70小時,值得信賴.不過後兩者係Grand Seiko所用機芯

不過唔知你想唔想要spring drive, spring drive機芯至少都有72個鐘,有自動有機械,只不過擒縱系統改咗做三能整律器,有石英精準嘅優點,無咁易磨損.

都係GS級數?

誤差每日大概幾多到?

定rr / mon個d水貨店

新年新玩具
估唔到放過一次手又入返avenger

咁快手限量版正

以上除6R35機芯外都係GS所用機芯,現時spring drive就標準月差正負15秒,我戴緊隻9R65機芯目前就五日先快1秒.而9S機械機芯就標準每日誤差+10至-1秒,不過我自己因對傳統機械機芯太易受環境影響而唔選擇機械.

睇過兩個網都冇賣我睇中果隻

搵我?

我目標真係好靚

有冇人係phoenix watch買過水貨錶 Tudor/IWC都好平 唔知有冇伏

呢點我都係我考慮緊嘅原因

月差正負15秒, 已經可以贏rolex同omega嘅level啦喎

小弟做測量，咁多位巴打有冇聽過iwc係則師錶？我都係聽我大sir講

我都係測量 考緊牌
考到後會送自己一隻IWC

加油呀巴打
等你影隻iwc畀我睇

爸打手腕幾粗？IWC40mm戴落大唔大

請問右邊條帶邊度買？

準繩度何止贏rolex同omega, 直頭贏埋大部份低階石英

同埋skyflake / snowflake 兩隻睇落都好舒服

我都係測量狗 又係打算買隻iwc比自己
睇中左好耐 但一直都未買

係咪因為iwc好多款重德系feel實而不華所以佢地鍾意?
不過聽講測量好多係藍

IWC 帶黎.

早
番埋今日終於收爐

我應該買小王子 不過黎緊出新既話會再睇定啲先

早晨。鼠年啦史一日就戴隻老鼠面啦

今日早放

比較機芯apple to apple 先啱喎，士兵齋唔係純機械芯，咁比較法最準係G Shock電波錶/GPS錶

呢隻幾錢？係邊度買？

西人錶友今日戴來反攻積家 boutique?

之前上chrono24 買, 日本賣家, 好似~38/9k

我都係呀 想買小王子 藍面好靚

呢個真 之前係則樓做測量 好多則師都帶iwc

唔會啦 我返工個到無人帶呢d brand既錶 我反而怕我年紀細 襯唔起

戴返去播毒.

你鍾意果樣嘢就唔會嘥。
啲人買 figure 咪一樣

兩個皮都想俾，最後俾咗正皮
牛年買多啲

補返句生日快樂

兩隻好錶恭喜巴打

唔知禁正皮定負皮好
屌，靚到癲隻moser
會唔會好難講得出個時間？

真心正

我三十果陣都係一隻萬國飛機錶
TBC 錶友有本事

好多巨芋

Moser隻apple watch大家點睇 好似有啲吸引 知道咩價位未？

好似我呢啲想要機械又想要石英準度嘅人簡直魚與熊掌兼得,傳統擒縱系統準度又易受溫度、磁場、衝擊、發條動力影響.最初有諗過買GS石英,不過醒起秒針係秒跳同要三年換一次電就算了.自己平時又想用透底欣賞機芯運作.而石英就算透底都係靜態嘅

6R或以下級數果啲無咩鏈果陣
準確性之暴跌真是幾難接受
6r35 仲長氣，照計此落差應該會更大

不過無阻我對負皮精嘅愛
我自己都有三隻行緊 6R15

佢生日 skip 一次負皮

有冇人有戴IWC bracelet 好似好密

我。絕對是我戴過最舒服嘅鋼帶之一
不過都係靚唔過用拉釘 pilot 帶就真嘅

大芋已經唔夠形容
要叫巨芋

上網睇review都話好舒服

見水貨價抵玩
不過感覺上都係blackbird 44好睇

想問吓而家買AP係咪一定都會跟埋個牌仔？

rr 係水貨黎架咩

iwc 咁young 怕咩

Agger, man 一定係皮帶man, 不過鋼帶都好正, 特別係我超大汗

不嬲都係

生日快樂呀

戴得呢隻，幾點？wfc

終於收爐了

LM

雙 logo 是最好的！！！！

碳纖維是咁的

大飛係咪果14隻其中一隻

001都唔易搵

forged carbon。剪碎哂啲碳布塞入個模度焗
路權車好多碳纖件都係咁整，多數係隻脾同隻踏。 所以我呢啲路權撚就見到慣哂

大出血比女朋友

呢隻

my residual memory of defy Xtreme attacks...

呢度改叫芋田仲貼切

我地底泥都不如

情侶錶

點解你要傷害我

你應該會畀你女友拎你啲錶去戴吧？
都係落返果個 pool 姐應該？

呀屌，原來係咁。無嘢了

佢同我隻手差太遠冇一隻帶到

拿，如果呢度仲充斥住呢啲自眨風氣
咪怪我到時貼華記正能量啲猛片出來
同大家打氣打氣呀下

咁我做住微散芋先

oh shit.
我手幼撚到同我老婆幾乎一樣
所以大家都戴到
唔知好彩定唔好彩

樓主可憐下我

人地買左女錶先買到男裝
你掉番轉

連呢隻都炒價我睇唔透

以後呢個po要叫名「擺低大芋戴緊既錶」

想唔想要男朋友 我識自己去廁所

因為個個買黎當入場卷

大芋經濟圈

好多大芋

抽氣扇

飛鏢靶

Ciga design係小米

但係新出嘅series X幾靚，如果唔係大陸嘢，我都想買

頭先已經食完蘿蔔糕同年糕
好好食

預祝大家新年快樂，牛年買多啲錶
齊齊 ALS

ching想問下帶邊到配

是這間 workshop 訂造的

新年快樂
等你第一隻als 出現

祝大家牛氣衝天，年年入新錶！

晚晚有女屌

想儲首期

又想買ALS

勁中意呢隻 但係手幼撚

中間好笑 幾個都話想買/買左舊裝speedmaster

連郭大最盛讚seiko最新機芯

真力時計時真係正

好想買

大家牛年快樂，身體健康，靚錶長買長有

香港加油

牛年快樂呀 各位！

ZRC 其實幾型

Cheergo巴打終於擁有唔係飛行錶既款

登月撚？

因為我第一隻錶係stowa 我記得你有好多隻stowa 之後開始買iwc 到依家買埋als 睇住你大

祝大家身體健康，一飛沖天
日日$三萬thx

273！！！
想買

any recommendation for < $3000 hkd watch ?

可惜機芯普通啲

在

買啦，62GS殼真係好正

你係咪喺網上買？

Navitimer

Yes, 係美國AD買，但無折，得free shipping

肯運都贏啦
話晒都係美國限定
Hodinkee 嗰陣好似唔寄美國以外

返學？返工？

加多幾百蚊買隻迷你吞

可能因為依啲限定唔限量掛

簡潔DJ。全球肺炎早日消除！

見係DJ 留個正皮

呢隻我都正皮
唔使食炒，又好睇

Thx bro
DJ41都開始炒炒地，我無聊買左都走去問左幾間ad都話無貨返，DJ36就有貨

想入group學下野

DJ36反而唔使食炒

食吓負皮

呢啲錶正路唔使，細錶非運動款

ching 呢隻係乜型號？

omega都開始玩埋d衰野

mrg g1000 系呀 ching

Snoopy 系列

幾靚

DJ 一定買36, 41 根本唔合比列，個鏡面環睇上去太大闊破壞左蠔式一體式個美感， 奇怪點解Rolex 會出咁差比列 36-38 係Oyster 最好size

呢隻喺香港用唔用到時間教準？

銀灰面，白面，好睇過黑面

請問呢款是咪有個花朵叫“重力丸”？

嘩，swatch 喎。駛唔駛玩呢啲呀.....

請問白面大概幾錢？

呢隻花朵叫“赤備”，“重力丸”貴好多

我都覺灰銀datejust最好睇
但DJ 都要排,
我拎pepsi 嗰日, 都見到有個人走入黎搵datejust, 都係無貨, 要排

omega 都係玩返量產算啦

睇過oyster perpetual 2020 錶內外防反光鍍膜令錶睇上去清淅好多，DJ 貴d 反而無

GS係咪加咗價？

隕石面加日夜盤

係，仲有95

DJ41 藍面最渴市！灰&銀面就最襟睇

呢隻都好型

邊度有得試tank solo? 去過BT佢話冇

唔使食炒咩

我前排見藍面 41 都有擺喺 AD...
但可能而家又冇晒貨

同 moser 一樣

夜媽媽睇錶洗唔洗搵iphone照照先?

好難揀
IWC MARK 18 揀IW327010(小王子) 好定 IW327006好

實用性

睇你鐘意咩色面

hertiage就贏全數字lume 同用titanium case輕啲

去bt上手摸下個感覺先

戴上手先決定

知道 麻煩咁多位

又BIN C

折扣一樣的話
一定係PP

咁多位巴打點睇bremont？

網上啲comment 好多都話佢overpriced，我問左間有75折嘅，算唔算扺？

你望過呢隻PP嘅實物你就一定會買AL
PP要簡都簡第二隻啦

邊隻先？

貪als有𣊬跳
呢隻pp有日期飛返
PP 5327 果款同jlc ppc差唔多 不過唔知有無𣊬跳

我記得鍾培生好耐之前喺呢個 post upload 過呢隻錶嘅 WG 版，佢戴到花晒

BTW 真係唔建議呢隻 PP

唔知5327有無𣊬跳
Als個大日曆𣊬跳真係好吸引
但pp係final destination

23:55 有ALS既巴打可以去搵番自己隻錶舍雕刻師相認

咁就買 5327
總之唔好買上面隻 RG PP

搵日落pp睇下先
5327有𣊬跳就買5327
無就買als

嗰隻pp ppc 衰咩??
我有排仲覺得差唔多跳法嘅5159 幾靚仔添

cheap 嘢唔是問題，問題在於鐵達時

各花入各眼
巴打覺得靚其實可以買
簡單啲嚟講佢就好似一個又吹得又屌得又入得廚房嘅豬西咁

不過我無見過真錶
好似5205 咁, 我睇相都覺得唔錯
但睇到真錶上手, 都係唔係咁啱我

5205都叫玲瓏浮突
5496真係波平如鏡

覺得5496日期rg應該幾型

cant agree more

睇中左Project possible 同ALT1-C

有啲15，16咁

落雪打golf

點滴在心喉

湖黎

柒咗。罰自己行山出發

想問下369就咁行入周大福個D問有冇機有貨

難啲

369 真係難

情人節 情侶表

情人節 aka 赤口快樂

隔離係咪仲有一個人

嗰件小三唔使理

Pam仔
賣費佛

想入隻小王子
咁多位巴絲可唔可以幫吓眼
正評

負評

利申，手好幼，big pilot一定唔得，chronograph 係極限

兩個都想揀 一個dress watch feel 一個chronograph百搭

初三順便skip慶祝情人節

Prefer Mark 18 簡單啲

嘩，講呢啲.......萬箭錶友請報平安

其實mark18都好百搭

唔該哂咁多位
我諗我會去試吓Mark18先

369都要炒

咁不如買railmaster好過

RR信得過又有7折

旋入式錶冠有冇技巧可以入得準啲？
有時入果下會頂手轉唔入

半生錶真係名不虛傳

過兩年入返隻36
睇下到時接唔接受到鑽石面

IFC omega有新speedmaster好吸引但係正價52k

錶面好似立體啲，幾正

巴打，025？好正！

好奇點解唔係一出就搶晒 仲有得walk in現貨

369望落靚d

遲下ad會有折，唔會係bt買啦

係搵左好耐先搵到，可惜L面

我收到 sms 叫我去睇錶...

買！

RR 有MK妹service

我入到嚟

btw RR冇想買既IWC

但我想等 AD 有折

串佛珠同隻Pam
好似好多肥佬都係依個配搭

IWC呢排好似冇咩貨 問咩都冇咁濟

呢D新版量產貨點會有得炒
而家舊裝就有得炒啦

唔該巴打

請問巴打留唔留意到有冇小王子mk18?

同我一樣 好中意下面個隻但手太幼

唔該哂咁多位巴打投票，祝大家新年快樂，身體健康，心想事成

用少少力頂住, 反轉轉一個圈, 直到你FEEL到跌左一級, 就可以正向上返

請問rr係邊度

有無人鍾意蕭邦錶～～～

睇#3

咁拜年戴乜

lu chopard microtoror

唔係佛珠來我得125

thanks

唔係g chock咩

係戴 g sgock, 呃利是

上chrono24訂omega可以去邊較鋼帶？見到間日本野The Watch Company幾好

Cartier

去AD啦，折實同水差唔多價，我中秋個陣係AD買Mark18 係78折。

唔該巴打，我研究吓邊間平啲先

有興趣我可以幫你問我買既果個sale .

去 service centre 都會睬你的
在海港城對面間 boutique 隔籬

pre 安心閪痕食多啲堂食

chronograph 拿上手你就會放低因為太厚重， 手細同美感都係數三針

恭喜發財

毒死我

咁好服務唔該巴打

唔通個 reply 係佢嘅？

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(69)

#947 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哇

洗唔洗錢？

主播您好

唔洗

如果巴打淨係改錶帶
就咁去BT都ok

以前係jackroad買moonwatch
都係喺返香港BT改
唔收錢嘅

有冇青去過rare rare 同watches 28 買錶？ 有啲款個價位平過出面

rare rare ok

二月頭已經無做

兩代同堂

個人中意 chrono

揀左成個月都決定唔到～出bonus 想十零萬入一隻氹下自己

jlc 1308470, 4128420, 4148420

als , Saxonia 205086,219028

vc b439 fiftysix

呢幾隻掙扎左好耐

你宜家有啲乜？

無 準備入坑

ALS
第一隻錶越簡單越好
219028 好呀

呢隻好靚，但又心思思想有日期同月相

有日期有月相又靚未必係呢個價位
勉強買就會厭

jlc 1308470 心郁郁

會唔會考慮iwc 大飛萬，一次過滿足你三個願望

iwc 剩係鍾意葡仔～同埋想J 機芯

4128420 GMT+8 係悲精
買上一代好過

1308470 都好。只係傳統萬年曆機構對新入坑可能有點難攪，要注意。

我會投 4148420 一票。真是好靚

咦，咁葡萄牙萬年曆囉

4128420 GMT+8 悲精係咩意思

我唔知你咩睇法，我就好厭惡

尤其是佢以前係咁（1428421）

支持 ALS 205086

都得, 新嗰隻portugieser 42 ppc 344203,
budget 啱, 萬年曆, 有月相
較過咗龍仲唔洗入廠, 轉返四年就得

219028
果日行過太子bt 見到個面正到

巴打會唔會考慮玫瑰金錶
會嘅話比多個選擇你
否則就買ALS，真係好撚正
JLC唔建議買萬年歷

邊隻rose gold

blanpain
6654 3640 55
6651 3640 55
隻藍好好J

想問下Best Watch呢間水貨o唔ok? 間野好似同CKLY係同一間黎 都係尖沙咀d水貨鋪 準備比錢訂隻omega 求指點迷津

放埋網址

VC Fiftysix

年初五咁既樣

我覺得205.086 正啲. 星空好靚

有無人睇過實物呢隻靚唔靚？

靚, but 42mm

見佢寫44.25 架喎

Sor9係我記錯
咁仲難carry

想問呢一隻新出 有冇discount?

VC +1 個背靚到

補圖

Ad話「依加訂都要排到7月定唔知9月 仲話3月加價 要訂好快啲訂」

有冇人知真定假

平到咁真係唔多敢 唔通買完先攞去鑑定咩

靚但巨，所以我最後買了57闊箭

正常都係差唔多價位- 齋錶定有卡盒？
有卡多數都OK

知唔知呢款仲有無其他色？

新款冇加價，不過問過真係少貨

ching 原價訂？

iwc mark 18 2手呢 d 價差唔多啦, 都係2雞鬆左右

呢隻又唔係限量版, 又唔係特別版

唔好信卡啦, iwc d 卡容乜易偽做

新卡都還好, 舊卡連真果張都流到不行

冇訂到訂左第2隻

皮帶真係正

認同舊卡真係流

以錶論錶 呢隻係好抵戴 亦唔會過時

classic 款萬年青, 緊係抵戴

買隻看門口無壞嘅, 襯下衫唔錯

又薄又輕又唔易壞
正裝, 休閒, 運動look 都得
換唔同錶帶又有唔同風格

黑
我覺得都係白靚啲

我反而覺得iwc做入門錶係毫無誠意，求其用個sw300敷衍吓，你話齋襯下衫唔錯，但認真便輸了

其實真力時無返8折買來把鬼咩， 唔抵

其實同個龍頭上下鏈， 都feel 到係真定假， 再唔放心可以上IWC 網CHECK 下隻錶個number,係真既會即刻show mark 18出來

雖然話用SW300, 但係IWC 呢d 牌子唔會就咁用基礎機芯， 通常都打磨到靚一靚， 走時會差好遠，其實已經唔係普通ETA，何況ETA2829/SW300 根本唔差...

呢d 級數牌子嘅入門錶襯衫唔錯仲想點

1手都係3雞鬆, 洗唔洗比埋in house movement 你呀

又唔洗咁惡既
BB58已經做到

sor 職業病, 無惡意
只係成日見到d 客無錢又要求多多就燥

成日諗, 咁你講到第個牌子或姐人地做到, 咁你唔去人地到買,又要係到死纏爛打

買個款姐 想要mark18既外型size 都無第二個牌子可以簡

其實ETA 2829 / SW300 其實同勞力士3135 比一D 都唔輸， D 大品牌用佢為基礎打磨好其實好易天文台級， 唔明點解D人沉迷自家機芯。

我都係無惡意嘅，討論吓姐
我只係覺得Iwc咁大個牌子，應該用in house芯先合理

仲有好多flieger, Stowa, Laco, Sinn, etc
當然iwc最出名，所以夠膽賣貴咁多

唔係selita唔好，只係用係iwc就唔夠level，當然係只我個人意見

即係好似bmw用toyota引擎，係好耐用，但咁仲算唔算係bmw?

今日喺到睇omega
大佬們覺得Omega Seamaster Planet Ocean 600m Chronograph如何
Co-axial+有啲款透底 但係個陀好似大部分時間都遮住機芯 乜都睇唔到

btw我睇返以前啲post話speedmaster一定要揀膠面同密底 唔揀藍寶石面同透底係點解？

點解唔考慮seamaster 300m隻chrono，靚仔過600m好多
勞力士夠睇唔到機芯啦，omega 8系個機芯算幾靚仔架啦
speedmaster膠面密底係原汁原味跟返佢最經典果隻咁解，但我會簡藍寶石面多啲

我反而唔係咁鍾意300m 尤其時針分針頗為肥大
其實我都麻麻地seamaster個bezel啲數字

各花入各眼，最緊要簡自己啱心水嘅

淨係入到眼 上唔到手

Ap會唔會跌返價

我好似get錯左 你應該係講緊seamaster 300 (classic)? 哩個靚仔呀都
我load左係diver 300

買咗隻Defy EP 21先發現太大隻返工戴唔到唯有放假戴多啲平衡返心理

幾多錢入

聽日就攪咩安心閪痕。
錶友們記得帶定支筆出街食飯簽到

太耐無寫字寫完自己都睇唔明添

人到中年除咗突然覺得Rolex fluted bezel唔再阿叔之外，另一轉變就是唔記得自己電話冧巴

黑色不如買返最原始隻speedmaster

Longines spirit

想問下44mm戴上手會唔會太大
spitfire 41mm 上手又有d細

會

咁就差唔多

哩隻係44.5mm 好毒
好似戴得好睇過我 我手幼 不過BT哥哥幫我戴冇咁近手腕

唔掂啦，太大，明顯carry唔到

可能spitfire/mark XVIII會啱我隻女人手多啲

chronograph都比較大

買返嚟帶咗成個新年快咗1秒

個日期窗咁既

真力時 A384 幫到你

大體都好看，但隻lug令我諗起...

四四方方咁 有冇咩black dial chronograph推介

根據呢個post 一直嘅推介準則,
我建議1815 chrono/ Datograph

已經被巨芋們毒到一睇就知係ALS

無計，佢個lug整得大

我有以下芋泥級 39mm推介：
寶璣 3800
tag heuer CBK221 系列

唔失禮，尤其是套戰鬥服
不過如果唔係隻lug咁長咁直，
手幼撚更能受惠咁姐

請問60k 內有咩選擇，暫時睇中cartier santos，想睇下其他人意見，發掘下其他錶，thanks

Gs

30k內 女仔錶有咩介紹 可以唔洗咁斯文

啲碳纖痕跡係咪會越戴越明顯？巴打你呢隻好似特別有味道咁

咁賣貴啲iwc 都交到貨嘅
外殼打磨呀, 上手嘅質感呀, stowa / laco 同iwc比都係有分別嘅.

利申, 有stowa有iwc

條帶幾襯
好過原裝

仲咩唔搣膠紙

唔洗咁斯文iwc pilot 如何?

或姐Cartier or Nomos?

我打咗燈姐
不過感覺上越戴越變炭灰色.
應該唔係錯覺, 幾位巴打都覺得係咁

係呀, 我就係覺得原裝唔夠霸氣先換

追左post咁耐終於入手

好似有啲大隻

貴果d iwc當然好，我亦唔係話mark 18差過其他flieger，只係唔底買，唔好expect太多就ok

Iwc將佢夾硬放大到40mm，明顯機芯跟唔上，日曆窗縮左入去，我相信無designer會同意，明顯係商業決定，我寧願佢無日曆

一個高級牌子入門款做得咁求奇其實對成個brand會扣分

個人意見only

帶左大半年，無膠紙呀

祝各巴打 年年買新錶
新年勝舊年
要PP有PP 要撈有撈
性生活愉快

最尾果句配你個user名

呢家野 keep得好 耐用過錶呀Ching

草根推介：
black bay chrono

同意丫
唔講可能唔講，頂多覺得怪怪地，但一知道左cannot unsee

你隻設計真係幾鍾意，可惜機芯同條帶真係....

*呢

我七隻精工得一隻用原裝帶
佢啲帶真係呢.....

當隻Seiko $1000，$800係個錶身度，$100係條帶度

樣得就料唔得
樣得料又得嘅就同隻錶唔夾

但係一千幾百去都一萬幾千嘅都係咁呢......

佢不如淨賣個錶頭同扣畀我，
我自己配好過，無謂製造垃圾
BTW, 咁啱我今日都是窮到燶。
條帶由衣悲越南網店購入，真鱷魚皮，平靚正

你呢隻易攪啦，隻錶頭咁好睇
夏天 NATO，冬天 bund strap, 正！

但係呢隻襯鋼帶都好睇嘛

btw講起bund strap，之前諗住整俾隻bb chrono果條都仲荒廢緊

終於見多一位超霸五七錶友

本身想買黑底金刻度個隻 BT同AD都冇哂

當初我有諗過買，但睇黎睇去都覺得唔對路，一見zenith pilot 即刻唔再考慮呢隻iwc (雖然最後兩隻都冇揀）
之後知道呢件事先明哂點解嗰下覺得怪怪地

bund strap 應該難整很多？

大家係咪只會係ad 無款既情況下先去bt 買？

bt 折少D,見你地成日講既服務其實即係咩

鋼都無咩人欣賞，金就更加之唔入啦
無天理！ 57萬歲！

ad 有時d 撚樣真係擺明唔想做生意咁款
一係就問乜都唔識
Bt 多數都真係做到大牌應有既服務同態度

其實唔算難，係太懶咋
之前買唔倒打錶帶窿個嘢擺低咗
到買倒之後又開始會暖就不了了之了

但係價錢差咁遠係咪bt 試，之後去ad 直接買

筆直有限既話 咁樣都正常

小弟第一次入手，睇中左iw358304, 想問AD 最多幾多折，同埋有咩要注意，麻煩晒

我都想知 好少買貴錶
係咪一入去就問佢呢隻幾折？
但間間咁行入去問會唔會好怪
因為我都鎖定左一款 唔洗睇其他

BT 試款, AD 講價
直接問佢最平做到幾多囉
叫到幾多折就係你實力

如果覺得AD 服務唔夠好, 無折幫襯BT 都可以,
價錢自己覺得ok 就得

見到水貨新moonwatch要6萬幾

我反而鐘意佢有日子

BT 95折
（應該）

新moonwatch係咪42mm 50動力儲備果個？

係呀3861機芯

咁人地做生意都要賺錢

百年靈 superocean 36mm

換條帶當新錶

其實nomos呢d款算唔算係斯文？唔識分

好多錶都係夾硬將粒細芯塞入個大殼度
而唔理日期圈太細呢個問題
就算功能，美感是因人而異
但係 hea 造嘅意圖洋溢於表
就很難吟得甩

你地唔講我真係唔覺呢個問題

細芯大錶最大路最懶嘅解決方法就是日期擺六點
41mm case + ETA2892

breiting chronomat 36mm， omega aqua terra 38mm, 同埋cartier都可以睇睇，雖然我想講撈36mm個d都唔錯

真係唔講唔覺，講左就好覺

30k budget 喎

二手or睇有無折啦 breitling我買個陣都77 折

jlc 8折係咪已經好好？

Ifc bt現貨喎

算斯文

完全正確

叫做完咗個買計時錶嘅夢再買應該買啲另一種類嘅

聽聞Omega BT好似無咩service可言, 等AD有折派貨算

如果淨係要一隻 chronograph,
揀 defy 21 真有眼光

咁啱識人平放又咁啱有錢身痕啫

Mark 18有無話邊款好啲

今日睇左實物好撚靚,正過舊版好多

開定 71

錶就無咩邊隻有深印象
反而佢出過粒57600bph 嘅超高頻芯就好記得，不過樣子就有點 fashion watch,

佢地luc 自家珍惜陀機芯好出色
唔輸頂級牌子
近年仲有apline eagle 都唔錯

唯一一隻越行越快嘅錶

仲有9個鐘先收工

雖然好憎韓仔嘢都不得不講好彩有愛的迫降扶一扶

頂埋今日！

頂！
但我聽日仲要返
上個禮拜放咗 6 day, 覺得仲未係好適應

我城既已陷落，呢塊直徑38mm嘅圓形
係咪我最後能夠堅守嘅領域？

堅守嘅空間大你少少, 有45mm

真係sosad

HK 嘅 worldtimer 一定不能錯過

買錶買到咁感慨都係第一次

同你一模一樣諗法

加少少啦

窮到燶
帶精工

model answer

細MM搵咩錶帶好
唔要膠唔要帶唔要皮
帶左一個星期條帶就花花地

屌你又想叫我買 L1 TZ

夠唔夠畀英國樓首期

假膠定點？

假膠啦
但想換條鈦帶

唔知嗰邊俾幾多成首期
但香港 9 成按買屯門樓肯定夠